有冇人己停薪留職？ 再揾唔揾工好

好似都幾差下環境

兩盒thx

呢D工唔做都罷

告到steam破產未

呢幾個月做大陸人生意既基本上零收入都無計

全職抗爭

度度都停晒工，仲搵到工咩？過到呢關先再諗下一步吧啦